屌 安鼻靈個廣告好撚乞人憎

屌你老母 影個大頭怪嬰咁撚可怕 又嘔心

永久唔會幫襯